暑假搵工中伏幸得有心人相助

終於從深淵中走返出黎
由一開頭搵兼職上公司睇下
突然要簽萬幾蚊srevice
跟著又哄又騙咁說服左我落夾
過程中睇清曬直銷係咩, 佢地用咩手法拉人
曾經有諗過賺兩單回本, 搵人間識左個直銷既行家, 傾完計再加上試網 search完清醒返
今日趕係7 日內退款果陣意外得返一個人, 係街度問左一輪, 識左個叔叔肯傍著同我上去
無能力孭大筆錢又唔係想發展呢行, 我一生人又差啲奶大左嘢

邊間 利申今日都差啲賴野

最後有冇損失?

你問我都損失左2500, 當交學費

hygeia

你?

哇 可以tg我嘛。。我今日都係去左呢間

絲打我都中咗伏，想知得詳細啲

可唔可以幫下我 wts 93424119